藍田附近有咩地方租樓平

同阿婆老豆老母一家四口係藍田住左成十幾年 15000 但業主今年收返自住
唔想搬太遠 都想係返九龍東呢邊住 有邊度比較推薦

將軍澳？再唔係九龍灣德福

啟田大廈好似有$6k 套房

佢好似4個人
BTW 藍田1其實算貴區

租藍田居屋

啟德幾年新樓
$15000 4XX呎

啟德新樓
$18000
500呎左右